發夢見到屋企人瘋狂係wechat討論我612既夢境

我係唔係已經唔可以翻去？
有冇過來人分享下
我驚我唔可以再翻去探我祖父母